姐撚邊首歌嘅intro最神？

夜曲

七里香都好癲

濱崎步嘅microphone

單車

一路向北

一定係夜曲

入黎就係想講夜曲

唔撚洗講一定一路向北 引擎聲加電結intro

以父之名

楓

晴天

一路向北+1

千里之外

其實佢啲歌真係好撚正 根本揀唔落

安靜
明明就
珊瑚海
不能說的秘密

個人覺得係蒲公英的約定
當然仲有公認／自己都覺得好撚神既：
夜曲 晴天 七里香 一路向北

一定係花海

成日唔聽歌都飛返去聽intro

妳聽得到 倒轉唱真係好神
半島鐵盒都好正
反而最少人聽個d先係最好聽

半島鐵盒 夜曲

近年既覺得一點點都幾正

一點點

楓
夜曲